中興懶醒撈底苦主區

10蚊見

諗下486就知
第一日2.5 從此2.4都見唔到

肯定升返 國企

唔執柒就係

5蚊

回彈了

2.3

美國國會都未搞掂wo好似

國企

有冇人今朝輸唔切入左？

你睇少鄰國愛面子既力量
當日300 咪又係跌停幾次

係醒目既

勇士

16.3入左10手
想死

聽日溝淡佢

第一日仲有3

原市值180億左右
俾人罰10億美金
跌左一半都冇
仲敢入貨真係勇士黎
當然可以期望贏國國家隊出手打救既

最高 16.5 , 都衰唔晒

每10%溝一注。

估下如果係微博同其他網絡媒體到 大陸班打手用中國興旺呢4隻字影射番中興 話埋美國和中國既貿易戰之間 中國先輸一仗 再貼埋今日中興個走勢 咁既話唔知會唔會有不明資產暗中救市? 純討論勿插

別人恐懼你貪婪 入貨好時機

on9

A股呢？

唔好教識d智者睇股票

大陸人個個都估緊十個以上跌停
有啲估緊幾時執

唔記得
我本來都覺得怪點會咁細隻
智將左

咁敏感的話應該收購咗迪士尼做國企先
到收購完就係救中興股價既時候 不過佢應該上返好耐啦 如果個陣未執

市值唔代表公司總資產

前景明朗

放咗美國人睇場仲國企？
只係想保面子 如果毀約全世界唔會同你做生意 面係人地畀架 你要毀中興就話畀大家知 我衰咗毀硬約 你估唔一野清袋

都好少何見到0買盤

愛國就要買中興

叫班廢老買啦

做咩？想人接你啲貨？

說好的國家隊呢

發夢見到10蚊

a股繼續一開跌停

咁跌法，跟返香港個價，跌停多5次

爆升 黎唔黎得切追貨

15.02入咗

跌左4成，上返2格

fatfat

俄女個玩法，中途低位應該升近乎1倍嘅

傻仔學人鳩up

爆升2格

當日俄鋁都有反彈